入黎貼得意既POKEMON GIF圖

全個post都係車尼龜

本來想搵樹枕尾熊/ 莫魯貝可

呢隻都好qq

鹿巴都無你咁多張

邊個？

... 竟然無車里龜同小火龍

成個post都車厘龜喎

鹿特巴斯光年 好似係

車里龜世界第一

#16 個張